<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- XL -->
    <string name="fileSizeSuffix" msgid="3468563433835560758">"Segmento <xliff:g id="NUMBER">%1$s</xliff:g><xliff:g id="UNIT">%2$s</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="unknownName" msgid="3202822008051920747">"(Desconocido)"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="defaultVoiceMailAlphaTag" msgid="3668436100965334106">"Buzón de voz"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="serviceClassVoice" msgid="7086876533404179039">"Google Voice"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="cfTemplateNotForwarded" msgid="8534356655497306518">"<xliff:g id="BEARER_SERVICE_CODE">{0}</xliff:g>: no se ha reenviado"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="cfTemplateRegistered" msgid="1255841210142514510">"<xliff:g id="BEARER_SERVICE_CODE">{0}</xliff:g>: no se ha reenviado"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="cfTemplateRegisteredTime" msgid="7798907169190952367">"<xliff:g id="BEARER_SERVICE_CODE">{0}</xliff:g>: no se ha reenviado"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="notification_title" msgid="5210128823045542445">"Error al acceder a <xliff:g id="ACCOUNT">%1$s</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="low_memory" product="tablet" msgid="4855646606241379548">"¡El espacio de almacenamiento de la tableta está completo! Elimina algunos archivos para liberar espacio."</string>
    <string name="low_memory" product="default" msgid="9195238880281578473">"¡El espacio de almacenamiento está completo! Elimina algunos archivos para liberar espacio."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="power_dialog" product="tablet" msgid="6884163545695410971">"Opciones de tableta"</string>
    <string name="power_dialog" product="default" msgid="8882103237148972564">"Opciones de teléfono"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="silent_mode" msgid="5687977677409351252">"Modo silencio"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="shutdown_confirm" product="tablet" msgid="5776903973889956395">"Tu tableta se apagará."</string>
    <string name="shutdown_confirm" product="default" msgid="3040950969577046278">"Tu teléfono se apagará."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="global_actions" product="tablet" msgid="110297659383505180">"Opciones de tableta"</string>
    <string name="global_actions" product="default" msgid="2108237350837066773">"Opciones de teléfono"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="global_action_toggle_silent_mode" msgid="4538951049191334644">"Modo silencio"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="global_action_silent_mode_off_status" msgid="9045822172493147761">"El sonido está ENCENDIDO"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="global_actions_airplane_mode_on_status" msgid="7272433204482202219">"El modo avión está ENCENDIDO"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="android_system_label" msgid="844561213652704593">"Sistema Androide"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permgroupdesc_costMoney" msgid="4836624191696189469">"Admitir que las aplicaciones realicen actividades que se cobran."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permgroupdesc_developmentTools" msgid="5514251182135739578">"Las funciones sólo son necesarias para los programadores de aplicaciones."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permgrouplab_storage" msgid="746210798053836644">"Almacenamiento"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_readSms" product="tablet" msgid="3026416194429353337">"Permite que la aplicación lea los mensajes SMS almacenados en tu tableta o tarjeta SIM. Las aplicaciones maliciosas pueden leer tus mensajes confidenciales."</string>
    <string name="permdesc_readSms" product="default" msgid="191875931331016383">"Admite que la aplicación lea los mensajes SMS almacenados en tu teléfono o tarjeta SIM. Las aplicaciones maliciosas pueden leer tus mensajes confidenciales."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_writeSms" product="tablet" msgid="692041754996169941">"Permite que la aplicación escriba a los mensajes SMS almacenados en tu tableta o tarjeta SIM. Las aplicaciones maliciosas pueden borrar tus mensajes."</string>
    <string name="permdesc_writeSms" product="default" msgid="1659315878254882599">"Admite que la aplicación escriba a los mensajes SMS almacenados en tu teléfono o tarjeta SIM. Las aplicaciones maliciosas pueden borrar tus mensajes."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_forceStopPackages" msgid="1277034765943155677">"provocar la detención de otras aplicaciones"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_forceBack" msgid="4272218642115232597">"cerrar la aplicación a la fuerza"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_injectEvents" product="tablet" msgid="6096352450860864899">"Permite que una aplicación ofrezca sus propios eventos de entrada (presionar teclas, etc.) a otras aplicaciones. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para tomar el control de la tableta."</string>
    <string name="permdesc_injectEvents" product="default" msgid="2842435693076075109">"Admite una aplicación que ofrece sus propios eventos de entrada (presionar teclas, etc.) a otras aplicaciones. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para tomar el control del teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_clearAppCache" product="tablet" msgid="1147333973960547529">"Permite que una aplicación libere espacio de almacenamiento en la tableta eliminando archivos del directorio de memoria caché de la aplicación. En general, el acceso es muy restringido para el proceso del sistema."</string>
    <string name="permdesc_clearAppCache" product="default" msgid="5790679870501740958">"Admite una aplicación que libera espacio de almacenamiento en el teléfono al eliminar archivos del directorio de memoria caché de la aplicación. En general, el acceso es muy restringido para el proceso del sistema."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_readLogs" product="tablet" msgid="3701009088710926065">"Permite que una aplicación lea diversos archivos de registro del sistema. Esto le permite descubrir información general acerca de lo que haces con la tableta, y puede potencialmente incluir información personal o privada."</string>
    <string name="permdesc_readLogs" product="default" msgid="8520101632251038537">"Admite una aplicación que lee diversos archivos de registro del sistema. Esto te permite descubrir información general acerca de lo que haces con el teléfono, y puede potencialmente incluir información personal o privada."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_changeComponentState" product="tablet" msgid="1791075936446230356">"Permite que una aplicación cambie si se debe activar o no un componente de otra aplicación. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para desactivar funciones importantes de la tableta. Se debe tener cuidado con el permiso, ya que es posible que los componentes de la aplicación alcancen un estado inservible, imperfecto e inestable."</string>
    <string name="permdesc_changeComponentState" product="default" msgid="587130297076242796">"Permite que una aplicación cambie si se debe activar o no un componente de otra aplicación. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para desactivar funciones importantes del teléfono. Se debe tener cuidado con el permiso, ya que es posible que los componentes de la aplicación alcancen un estado inservible, imperfecto e inestable."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted" product="tablet" msgid="8660405432665162821">"Permite que una aplicación se inicie en cuanto el sistema haya finalizado la inicialización. Esto puede ocasionar que la tableta demore más en inicializar y que la aplicación retarde el funcionamiento total de la tableta al estar en ejecución constante."</string>
    <string name="permdesc_receiveBootCompleted" product="default" msgid="1827765096700833418">"Admite una aplicación que se inicia cuando el sistema haya finalizado la inicialización. Esto puede ocasionar que se demore más tiempo en inicializar el teléfono y que la aplicación retarde el funcionamiento total del teléfono al estar en ejecución constante."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_readContacts" product="tablet" msgid="1611730857475623952">"Permite que una aplicación lea todos los datos de de contacto (direcciones) almacenados en tu tableta. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para enviar tus datos a otras personas."</string>
    <string name="permdesc_readContacts" product="default" msgid="6610535719925788049">"Admite una aplicación que lee todos los datos de (direcciones) de contactos almacenados en tu teléfono. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para enviar tus eventos de calendario a otras personas."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_writeContacts" product="tablet" msgid="4572703488642353934">"Permite que una aplicación modifique los datos de (dirección) guardados en tu tableta. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para borrar o modificar los datos de contacto."</string>
    <string name="permdesc_writeContacts" product="default" msgid="714397557711969040">"Admite una aplicación que modifica los datos de (dirección de) contacto guardados en tu teléfono. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para borrar o modificar los datos de contacto."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_readCalendar" product="tablet" msgid="2991522150157238929">"Permite que una aplicación lea todos los eventos de calendario almacenados en tu tableta. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para enviar tus eventos de calendario a otras personas."</string>
    <string name="permdesc_readCalendar" product="default" msgid="2618681024074734985">"Admite que una aplicación lea todos los eventos de calendario almacenados en tu teléfono. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para enviar tus eventos de calendario a otras personas."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_accessFineLocation" product="tablet" msgid="9186984659787705379">"Accede a las fuentes de ubicación precisa, como el Sistema de posicionamiento global en la tableta, si está disponible. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para determinar donde te encuentras y puede consumir energía adicional de la batería."</string>
    <string name="permdesc_accessFineLocation" product="default" msgid="7130852247133907221">"Accede a las fuentes de ubicación precisa, como el Sistema de posicionamiento global en el teléfono, si está disponible. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para determinar donde te encuentras y puede consumir energía adicional de la batería."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_accessCoarseLocation" product="tablet" msgid="2943949975553225591">"Accede a las fuentes de ubicación aproximada, como la base de datos de la red de celulares, para determinar la ubicación aproximada de un tableta, si está disponible. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para determinar aproximadamente dónde te encuentras."</string>
    <string name="permdesc_accessCoarseLocation" product="default" msgid="7474972764638621839">"Accede a las fuentes de ubicación aproximada, como la base de datos de la red de celulares, para determinar una ubicación telefónica aproximada, si está disponible. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para determinar aproximadamente donde te encuentras."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_brick" product="tablet" msgid="6967130388106614085">"inhabilitar tableta de forma permanente"</string>
    <string name="permlab_brick" product="default" msgid="3120283238813720510">"desactivar teléfono de manera permanente"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_brick" product="tablet" msgid="8506097851567246888">"Permite que la aplicación desactive todo la tableta de manera permanente. Esto es muy peligroso."</string>
    <string name="permdesc_brick" product="default" msgid="6696459767254028146">"Admite que la aplicación desactive todo el teléfono de manera permanente. Esto es muy peligroso."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_reboot" product="tablet" msgid="8299304590708874992">"forzar reinicio de la tableta"</string>
    <string name="permlab_reboot" product="default" msgid="7761230490609718232">"provocar el reinicio del teléfono"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_reboot" product="tablet" msgid="8289402537687518137">"Permite que la aplicación provoque el reinicio de la tableta."</string>
    <string name="permdesc_reboot" product="default" msgid="2425170170087532554">"Admite que la aplicación provoque que el teléfono se reinicie."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning" product="tablet" msgid="1602175938040327630">"iniciar directamente la configuración CDMA de la tableta"</string>
    <string name="permlab_performCdmaProvisioning" product="default" msgid="2364447039211144234">"comienza directamente la configuración CDMA del teléfono"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_checkinProperties" msgid="8770356116386811264">"acceder a las propiedades de registro"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_bindGadget" msgid="2772444448613501375">"elegir controles"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_bindGadget" msgid="5172327215211875807">"Admite que la aplicación indique al sistema cuáles controles puede utilizar cada aplicación. Con este permiso, las aplicaciones pueden brindar acceso a los datos personales a otras aplicaciones. Las aplicaciones normales no deben utilizarlo."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_wakeLock" product="tablet" msgid="8548785337425173690">"evitar que la tableta entre en estado de inactividad"</string>
    <string name="permlab_wakeLock" product="default" msgid="7590534090355174805">"evitar que el teléfono entre en estado de inactividad"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_wakeLock" product="tablet" msgid="6871828582124115814">"Permite que una aplicación evite que la tableta entre en estado de inactividad."</string>
    <string name="permdesc_wakeLock" product="default" msgid="1200311528451468554">"Admite una aplicación que evita que el teléfono entre en estado de inactividad."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_devicePower" product="tablet" msgid="4737873025369971061">"apagar o encender la tableta"</string>
    <string name="permlab_devicePower" product="default" msgid="6879460773734563850">"apagar o encender el teléfono"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_devicePower" product="tablet" msgid="5930342678996327905">"Permite que una aplicación encienda o apague la tableta."</string>
    <string name="permdesc_devicePower" product="default" msgid="6653901512148320818">"Admite que la aplicación encienda o apague el teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_factoryTest" product="tablet" msgid="396653994609190055">"Se ejecuta como una prueba de fábrica de bajo nivel que permite un acceso completo al hardware de la tableta. Sólo disponible cuando la tableta se ejecuta en el modo de prueba de fábrica."</string>
    <string name="permdesc_factoryTest" product="default" msgid="4581239666568781766">"Se ejecuta como una prueba de fábrica de bajo nivel que permite un acceso completo al hardware del teléfono. Sólo disponible cuando un teléfono se ejecuta en el modo de prueba de fábrica."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_setWallpaper" msgid="845032615203772571">"establecer fondo de pantalla"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_setWallpaper" msgid="3378501759667797259">"Admite que la aplicación establezca el fondo de pantalla del sistema."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_setWallpaperHints" msgid="4995885499848128983">"establecer sugerencias de tamaño del fondo de pantalla"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_setWallpaperHints" msgid="8857901708691279048">"Admite que la aplicación establezca las sugerencias de tamaño del fondo de pantalla del sistema."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_setTime" product="tablet" msgid="7329574196603775554">"Permite que una aplicación cambie la hora de la tableta."</string>
    <string name="permdesc_setTime" product="default" msgid="7787175369529849526">"Permite a una aplicación cambiar la hora del teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_setTimeZone" product="tablet" msgid="3851480395450283316">"Permite que una aplicación cambie la zona horaria de la tableta."</string>
    <string name="permdesc_setTimeZone" product="default" msgid="3231143515254577541">"Admite una aplicación que cambia la zona horaria del teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_getAccounts" product="tablet" msgid="374861616407073729">"Permite que una aplicación obtenga una la lista de cuentas conocidas por la tableta."</string>
    <string name="permdesc_getAccounts" product="default" msgid="6356501268884684429">"Admite una aplicación que obtiene la lista de cuentas conocidas del teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin" product="tablet" msgid="8034248164659819866">"Permite que una aplicación configure el Bluetooth local de la tableta, y descubra y se vincule con dispositivos remotos."</string>
    <string name="permdesc_bluetoothAdmin" product="default" msgid="2555370145147752776">"Admite una aplicación que configura el teléfono Bluetooth local y descubre y se vincula con dispositivos remotos."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_bluetooth" product="tablet" msgid="4631562404621086816">"Permite que una aplicación vea la configuración de la tableta Bluetooth local, y que realice y acepte conexiones con dispositivos vinculados."</string>
    <string name="permdesc_bluetooth" product="default" msgid="1202135959389935958">"Admite una aplicación que ve la configuración del teléfono Bluetooth local, y realiza y acepta conexiones con dispositivos vinculados."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="policydesc_watchLogin" product="tablet" msgid="7927990389488709968">"Supervisar el número de contraseñas incorrectas ingresadas al desbloquear la pantalla, y bloquear la tableta o eliminar todos los datos del teléfono si se ingresan demasiadas contraseñas incorrectas."</string>
    <string name="policydesc_watchLogin" product="default" msgid="4998594853332798741">"Supervisa el número de contraseñas incorrectas ingresadas al desbloquear la pantalla, y bloquee el teléfono o elimine todos los datos del teléfono si se ingresan demasiadas contraseñas incorrectas."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="policydesc_wipeData" product="tablet" msgid="7871059407132175855">"Borrar los datos de la tableta sin advertencias, restableciendo la configuración de fábrica"</string>
    <string name="policydesc_wipeData" product="default" msgid="6003127471292136411">"Borrar los datos del teléfono sin advertencias al restablecer la configuración original"</string>
    <!-- XL -->
  <string-array name="phoneTypes">
    <item msgid="7066790683658405096">"Pantalla principal"</item>
    <item msgid="5813675571320075289">"Teléfono móvil"</item>
    <item msgid="1236863745322977021">"Trabajo"</item>
    <item msgid="7018038125868933566">"Fax laboral"</item>
    <item msgid="4280105707643078852">"Fax personal"</item>
    <item msgid="6527083287534782580">"Localizador"</item>
    <item msgid="706618935041239888">"Otro"</item>
    <item msgid="8099625332540070724">"Personalizado"</item>
  </string-array>
    <!-- XL -->
  <string-array name="emailAddressTypes">
    <item msgid="8080673853442355385">"Pantalla principal"</item>
    <item msgid="924798042157989715">"Trabajo"</item>
    <item msgid="1959796935508361158">"Otro"</item>
    <item msgid="756534161520555926">"Personalizado"</item>
  </string-array>
    <!-- XL -->
  <string-array name="postalAddressTypes">
    <item msgid="1166454994471190496">"Pantalla principal"</item>
    <item msgid="3602955376664951787">"Trabajo"</item>
    <item msgid="4646105398231575508">"Otro"</item>
    <item msgid="8191179302220976184">"Personalizado"</item>
  </string-array>
    <!-- XL -->
  <string-array name="imAddressTypes">
    <item msgid="2528436635522549040">"Pantalla principal"</item>
    <item msgid="5834207144511084508">"Trabajo"</item>
    <item msgid="3796683891024584813">"Otro"</item>
    <item msgid="6644316676098098833">"Personalizado"</item>
  </string-array>
    <!-- XL -->
  <string-array name="organizationTypes">
    <item msgid="6571823895277482483">"Trabajo"</item>
    <item msgid="4013674940836786104">"Otro"</item>
    <item msgid="8549998141814637453">"Personalizado"</item>
  </string-array>
    <!-- XL -->
    <string name="phoneTypeHome" msgid="2087652870939635038">"Pantalla principal"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="phoneTypeMobile" msgid="7084573626440935140">"Teléfono móvil"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="emailTypeHome" msgid="1298773522695936612">"Pantalla principal"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="emailTypeMobile" msgid="5515624509217674980">"Teléfono móvil"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="postalTypeHome" msgid="7553888805834710738">"Pantalla principal"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="imTypeHome" msgid="3732426015472142690">"Pantalla principal"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="sipAddressTypeHome" msgid="8212230577724692911">"Pantalla principal"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_pattern_instructions" msgid="9171665895877154059">"Extraer el patrón para desbloquear"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_battery_short" msgid="891372653127247039">"Segmento <xliff:g id="NUMBER">%d</xliff:g><xliff:g id="PERCENT">%%</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="tablet" msgid="3961770350078423154">"No hay tarjeta SIM en la tableta."</string>
    <string name="lockscreen_missing_sim_message" product="default" msgid="5997031739677800758">"No hay tarjeta SIM en el teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_too_many_failed_attempts_dialog_message" msgid="2429599468920598896">"Has establecido incorrectamente tu gráfico de desbloqueo <xliff:g id="NUMBER_0">%d</xliff:g> veces. "\n\n"Vuelve a intentarlo en <xliff:g id="NUMBER_1">%d</xliff:g> segundos."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_glogin" product="tablet" msgid="3211267232692817092">"Has establecido incorrectamente tu gráfico de desbloqueo <xliff:g id="NUMBER_0">%d</xliff:g> veces. Luego de <xliff:g id="NUMBER_1">%d</xliff:g> intentos incorrectos más, se te solicitará que desbloquees tu tableta al acceder a Google."\n\n" Vuelve a intentarlo en <xliff:g id="NUMBER_2">%d</xliff:g> segundos."</string>
    <string name="lockscreen_failed_attempts_almost_glogin" product="default" msgid="7097890594752816076">"Has establecido incorrectamente tu gráfico de desbloqueo <xliff:g id="NUMBER_0">%d</xliff:g> veces. Luego de <xliff:g id="NUMBER_1">%d</xliff:g> intentos incorrectos, se te solicitará que desbloquees tu teléfono al acceder a Google. "\n\n" Vuelve a intentarlo en <xliff:g id="NUMBER_2">%d</xliff:g> segundos."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_glogin_submit_button" msgid="4760302858316749698">"Acceder"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="lockscreen_glogin_invalid_input" msgid="7265806099449246244">"Nombre de usuario o contraseña no válidos."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="hour_ampm" msgid="6161399724998500216">"Segmento <xliff:g id="HOUR">%-l</xliff:g><xliff:g id="AMPM">%P</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="hour_cap_ampm" msgid="724197720606114012">"Segmento <xliff:g id="HOUR">%-l</xliff:g><xliff:g id="AMPM">%p</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="double_tap_toast" msgid="2893001600485832537">"Sugerencia: presiona dos veces para acercar y alejar"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="autofill_address_name_separator" msgid="5171727678145785075">" Segmento "</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_readHistoryBookmarks" msgid="6148149152792104516">"leer historial y favoritos del navegador"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_readHistoryBookmarks" msgid="7371336472744100059">"Permite a la aplicación leer todas las URL que ha visitado el navegador y todos los favoritos del navegador."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_writeHistoryBookmarks" msgid="1369319390968848231">"escribir historial y favoritos del navegador"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks" product="tablet" msgid="3870229397949634482">"Permite que una aplicación modifique el historial de navegación y los favoritos del navegador almacenados en tu tableta. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para borrar o modificar los datos en tu navegador."</string>
    <string name="permdesc_writeHistoryBookmarks" product="default" msgid="6845659334691579933">"Permite a una aplicación modificar el historial y los favoritos del navegador almacenados en tu teléfono. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para borrar o modificar tus datos."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_setAlarm" msgid="8112208516527103653">"fija la alarma en el reloj de alarma"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_setAlarm" msgid="5454386032150297784">"Permite a la aplicación fijar una alarma en una aplicación de alarma. Es posible que algunas aplicaciones de alarma no implementen esta función."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="menu_delete_shortcut_label" msgid="8482704027019632634">"eliminar"</string>
    <!-- XL -->
  <plurals name="num_minutes_ago">
    <item quantity="one" msgid="468685153446407901">"hace 1 minuto"</item>
    <item quantity="other" msgid="211907662145171054">"Hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> minutos"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
  <plurals name="num_hours_ago">
    <item quantity="one" msgid="2172827344495633666">"hace 1 hora"</item>
    <item quantity="other" msgid="6094391999921908511">"Hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> horas"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
  <plurals name="num_days_ago">
    <item quantity="one" msgid="3766494702684657165">"ayer"</item>
    <item quantity="other" msgid="5030316952487658828">"Hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> días"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
  <plurals name="abbrev_num_seconds_ago">
    <item quantity="one" msgid="1441918190525197797">"hace 1 s"</item>
    <item quantity="other" msgid="3958332340802316933">"hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> segundos"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
  <plurals name="abbrev_num_minutes_ago">
    <item quantity="one" msgid="3404245071272952255">"hace 1 min"</item>
    <item quantity="other" msgid="6004808520903389765">"hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> min"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
  <plurals name="abbrev_num_hours_ago">
    <item quantity="one" msgid="806010152744475654">"hace 1 hora"</item>
    <item quantity="other" msgid="7553525762196895290">"Hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> horas"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
  <plurals name="abbrev_num_days_ago">
    <item quantity="one" msgid="5819444260187611238">"ayer"</item>
    <item quantity="other" msgid="1069986768190052012">"Hace <xliff:g id="COUNT">%d</xliff:g> días"</item>
  </plurals>
    <!-- XL -->
    <string name="preposition_for_time" msgid="3606608741888559522">"a la/s <xliff:g id="TIME">%s</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="minutes" msgid="1486240209627391507">"min"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="selectAll" msgid="847570914566450966">"Seleccionar todos"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="low_internal_storage_view_text" product="tablet" msgid="6497548813789342134">"Está quedando poco espacio de almacenamiento en la tableta."</string>
    <string name="low_internal_storage_view_text" product="default" msgid="2901569701336868928">"Hay poco espacio de almacenamiento en el teléfono."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="capital_on" msgid="5705918046896729554">"ENCENDIDO"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="wait" msgid="8036803866051401072">"Espera"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="heavy_weight_notification" msgid="5762367358298413602">"<xliff:g id="APP">%1$s</xliff:g> se está ejecutando"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="ext_media_checking_notification_title" product="nosdcard" msgid="103298639852047758">"Preparando almacenamiento USB"</string>
    <string name="ext_media_checking_notification_title" product="default" msgid="2111086053471573248">"Preparando la tarjeta SD"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="ime_action_done" msgid="7200237418945571897">"Listo"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="wallpaper_binding_label" msgid="6966627494441714436">"Fondo de pantalla"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="websearch" msgid="904596193450917688">"Búsqueda web"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="status_bar_notification_info_overflow" msgid="1081154808901480710">"100+"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_accessMtp" msgid="2385215229145694622">"implementar protocolo MTP"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_accessMtp" msgid="4707854877711083465">"Permite acceso al driver kernel MTP para implementar el protocolo MTP USB."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permlab_mediaStorageWrite" product="default" msgid="5585262071354704256">"modificar/eliminar los contenidos del almacenamientos de medios internos"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="permdesc_mediaStorageWrite" product="default" msgid="2372999661142345443">"Permite que una aplicación modifique los contenidos del almacenamiento interno de medios."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="autofill_address_summary_name_format" msgid="7531610259426153850">"$1$2$3"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="autofill_address_summary_format" msgid="8398158823767723887">"$1$2$3"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="gpsNotifTicker" msgid="6612390321359669319">"Solicitud de ubicación de <xliff:g id="NAME">%s</xliff:g>"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="gpsNotifTitle" msgid="7533028619350196545">"Solicitud de ubicación"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="gpsNotifMessage" msgid="5592972401593755530">"Solicitado por <xliff:g id="NAME">%1$s</xliff:g> (<xliff:g id="SERVICE">%2$s</xliff:g>)"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="gpsVerifYes" msgid="1511016393202739483">"Sí"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="gpsVerifNo" msgid="661731239940896232">"No"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="sync_too_many_deletes" msgid="6088394702274114202">"Eliminar el límite excedido"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="sync_too_many_deletes_desc" msgid="4794082462774743277">"Existen <xliff:g id="NUMBER_OF_DELETED_ITEMS">%1$d</xliff:g> artículos eliminados para <xliff:g id="TYPE_OF_SYNC">%2$s</xliff:g>, cuenta <xliff:g id="ACCOUNT_NAME">%3$s</xliff:g>. ¿Qué te gustaría hacer?"</string>
    <!-- XL -->
    <string name="sync_really_delete" msgid="7782215155483034729">"Eliminar artículos."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="sync_undo_deletes" msgid="6501390120900825477">"Deshacer eliminaciones."</string>
    <!-- XL -->
    <string name="sync_do_nothing" msgid="612038572646360281">"No hagas nada por el momento."</string>
</resources>
